擺明討拍得唔得咖

近個幾月真係好唔開心
呢幾日特別嚴重
想死想消失嘅念頭好重
一個人嘅時候會好想喊
有時仲會控制唔到喊唔停
而且呼吸困難，心跳好快，個頭仲好痛
唔敢同人講亦都無人可以講，
邊緣人無朋友想求救
上網測抑鬱嘅唔係中度就嚴重
唔想睇心理醫生仲可以點……

珍惜

成日係度反問自己點解要生存
但係人面前又要扮無嘢
覺得人在邊緣就快崩潰

我最近都好容易少少事就喊
唯有諗返多啲開心野啦
雖然有時真係覺得自己做人做到好垃圾
不過都叫做緊自己
有啲人想做人/做自己都唔得

喺香港，想死同就崩潰係好普遍嘅，其實好多人都一樣日日想死。

唔同嘅係有啲人會沉醉喺想死好想死嘅諗法度，有啲人會做其他野忘記佢，有啲人會搵出個原因解決佢等等。

冇話邊一種先啱，亦可以同時試唔同做法，你發現而家個做法會令你崩潰，不如試下第二啲方法？

常見係行山，跑步，旅遊，食好西，同人傾，打波，做義工.....

如果你已經係乜都唔想做嘅，咁就乜都唔好做，由得自己頹一陣。

利申：日日都想死